分享下你地點捱過最難既日子

舊po 搬過黎
見大家都幾鐘意呢個po
會printscreen一啲巴絲既鼓勵說話
所以希望可以繼續開
祝各位巴絲幸福快樂日子早日來臨

日日做運動出汗

宜家捱緊

無錢，食鼻屎充飢

工作工作工作
但壓力好大，好辛苦
好想好似以前咁
放工同佢行街
望住佢食野
係我身邊不停吱喳
咁我就會叉返晒電
第日繼續奮鬥

其實要捱到幾時

一日返三份工
由朝早八點做到零晨4點 一個月唔放假

行路，筲箕灣行到銅鑼灣，搭地鐵過海，尖沙咀行返九龍城
總之要郁下

分手第三星期，個心仲拿住拿住😖

再拎啲錢一次過洗晒，好爽

一有啲唔高興就落街跑步
跑到成身汗 跑個陣專心咩都唔諗
跑完好攰自然就唔頹了

因為責任
唔係仲有責任在身 放棄咗好耐

日日都難捱，唔知做人有乜意思

依家
番full time學+3份pt(3份唔同行業 )
不過我知好碎料
大把人難捱過我

努力地等緊責任完成嘅一日，我就可以解脫

時間同自我安慰 雖然好罕 但一日一日咁過真係會過到 跟住就會有新嘅開始 新嘅考驗 就算重新遇到難捱嘅日子 會因為有經歷而知道時間會慢慢沖淡一切～雖然過程好辛苦 但諗番會覺得自己原來不知不覺咁捱過咗 當然身邊嘅人都好重要 朋友同屋企人支持住 但如果黎啲都冇嘅時候 我會同自己講仲有我自己 當我仲係到嘅時候就已經唔係失去所有 當你有經歷就會知 無論依家幾難過都好 冇嘢會過唔去

每晚瞓之前都諗自己會成功

同返因為拍拖而冷落咗嘅朋友聯絡 然後又折墮咁去識吓其他異性 其實要放低一個人最好就係搵第二個人代替佢
利申 好愛現任

講係咁講，但有時連自己都否定自己時就唔係咁講，情緒低落時自殺諗頭隨之而現，樂觀既人未必明白

深深明白到對某啲人嚟講死先係唯一解脫

記得之前睇過巴打捱餓果陣瀨麻油個樽蓋

養左隻貓